一人一個表白嘅經歷

失敗同成功都得

你問成班A0毒撚
等睇老尷片

捉住女神隻手仔 拉佢去班房後面 同佢講我鍾意你 可唔可以做我女朋友 之後話愚人節快樂

有冇咩分享下

中學個陣鐘意咗個男仔 然後問佢鐘意我地班邊個女仔 到最後講淨自己 然後就一齊咗啦

回帶到中學
表白完之後, 佢話 '下？你講咩話？'
搞到我淆哂底, 之後走左
從此以後... 唔敢同佢講野

巴打咩樣先

Sweet

正正常常樣, 4肢健全
不過嗰陣同個女仔其實唔係好熟,
可能太猴擒

同女神表白太緊張扯左旗 條j太長
係褲頭突出半個龜頭
女神即刻呑啖口水之後應承
之後除左我條褲追住含

利申 a0 ff

佢聽得唔清楚啫

上次表白已經係09年

單身咗十年?

破解左我十幾年黎既迷團？！

之後拍拖嗰啲一係就大家都知有feel，好自然走埋一齊
一係就我個仆街fd偷偷地爆我大鑊本來完全冇信心

十年前嗰下係fail
所以基本上我人生未試過表白成功

咁就一世

做咩咁講 唔係好明
你意思係咁就單身一世定拍拖一世

唔想講埋落去

中學帶個女同學返屋企
係床上面問佢：可唔可以做我女朋友
諗返覺得自己好on9 其實根本已經唔洗表白

屌男人老狗呑呑吐吐咁

成日表示80歲娶佢

呢個就直情尷尬 40歲咁講就型

由初中個時互有好感，但一直都唔知點咁，雙方只係打打鬧鬧，後來亦因為一件事無再理對方，而各自開始過1-2次其他既感情
直到一個契機，我地之間和解左，又重新傾番計，到最後中學畢業前同佢表左白（仲好記得係班房，明明大家好有氣氛互問緊睇法，但有條仆街仔唔見左銀包，一路叫住「我個銀包呢，銀包呢！」搵來搵去破壞曬）
而呢次表白，就因為佢話前一段既情傷接受唔到而家開始
直到最後上大專拍過一次拖，散左之後冷靜完，我覺得佢先係我想搵既人（我同佢都有keep住聯絡）。某一日，我又約番佢出黎，行左成晚街，最後終於講左出口，個晚成個問答大會咁，互相講左好多野，終於發現大家係成個中學入面，雙方都好諗住對方，但從來無人出到聲。
而每當一方想出聲時，另一個亦會因為各種原因，又同其他人開始左（中學生係咁架啦勿插），而我同佢冷戰不和直到和解個排，正正係佢識左另一個男仔既時候。兩個人就好似不停咁係錯既時間線入面穿插緊，一直錯失。印象中，佢都講過如果我可以早過個個男仔講出口先，個結局一定會唔同。

番番去正題，呢個表白既結果，都係失敗左，但反而對大家黎講更似係一種釋懷。不求結果，但求大家知道大家諗咩，同最後祝福對方搵到個真正既對象。

就係咁啦，發下牢騷

吹水大會正式開始

在最燦爛時光交織美麗的錯愛

個post7個鐘之前開

點解你約返佢出嚟嗰次都衰咗？

諗起以前我暗戀既女同學 而且我從佢d朋友得知佢都中意我 但我衰仔淆低無去馬 宜家好後悔 真係好後悔 如果我個時去馬結局又會係點 唉

你就好啦，如果我有咁嘅機會實狗衝

好青春

到目前為止
表白親都係想追/臨追到一半先發現佢有另一半
所謂唔想令自己痛苦
直接放低句「Sorry鍾意左你，但唔會再打擾你」
跟住就無再聯絡咁

一街女同學都有仔
嗰啲成日同男仔黐埋玩嘅都有仔

我......我...我鍾意你

不要再說了
出黎做野更加難搵到女朋友
好多都係讀書個陣已經搵到另一半

好似求婚大作戰咁

大學個陣同宜家既女朋友係同科同學
有1個學期大家咁岩一齊住宿舍
日日由朝見到晚，一齊上堂一齊落堂買餸返去煮飯仔
個時大家都冇拍拖
但又冇咩進一步既行動

結果之後大家都有大家自己既拖拍
少左聯絡
畢業之後大約都係一年至年半先會約到一次食個飯咁

直到上年有一次機緣巧合之下，大家重新聯絡返
日日都傾msg或者電話，好似大家之間都冇隔膜咁
直到有一晚約左岀黎，行下傾下，到最後正式我問佢一句可唔可以做我女朋友

宜家佢已經成為我既未婚妻

一黎出黎社會做野，大家都忙左，佢唔係好肯定自己仲有無時間去應付呢件事
2黎大家（可能得我咁諗）都覺得，即使鍾意對方，都唔認為一齊就係最好既選擇，留住呢份感情算啦

我垃圾 我廢物 唔敢狗衝 好後悔

我已經廢咗唔知幾多次
到依家仲係廢緊

好sad
啲女有仔又唔講 真係唔知為乜

上堂送花

真係緣份
好sweet

其實真係緣份
大家都覺得如果早期就一齊未必會咁開心
如果再遲啲可能佢又會同左第2個一齊
宜家呢個時間係真係最好既時間

中學時期自己唔夠膽，叫朋友幫我表白，失敗左，對方仲要每次見到我都避開我

Pish

真係對的時候遇上對的人